[真係贏國] 豪雨水災贏國人趁火打劫逐家破門入屋被捕

豪雨災害に乗じた悪質な犯行。広島県三原市で被災した住民の車からバッテリーを盗んだとして、中国人の男が逮捕された。

事件があったのは広島県三原市本郷南の住宅。３０日正午過ぎ、この家の住人から「男が車のバッテリーを盗んで出ていこうとしている」と１１０番通報があった。すぐに、付近をパトロール中だった警察官が駆けつけ、中国籍の馬夫明容疑者（３１）を窃盗と住居侵入の容疑で現行犯逮捕した。

馬容疑者は「勝手に人の家に入ったことは間違いないが、バッテリーは盗んでいない」と容疑の一部を否認している。広島県内では、豪雨災害に便乗したとみられる盗難が計６件発生しており、警察で注意を呼びかけている。

唔係偷野
係災區回收除淨作業

沒事兒沒事兒